{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6995814'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-01-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "명절나물 제사나물 고사리나물 하는 법"
    },
    "text": "祝日が戻ったとき、私たちは祭祀を行います。 この時、ナムルを準備するのにワラビは必ず必要な材料です。 ワラビは塩漬けにして茹でて食べることができます。 塩漬けしたワラビは塩辛く香ばしい味がし、味がよく染み込んでおいしいです。 ワラビをナムルにするためには、まずよく洗わなければなりません。 そして、国内産かどうかを確認して、葉が咲いていて被弾細胞が多い方がいいです。 市販のわらびよりは、直接畑から取り出して丁寧に作った方がいいです。 ワラビを洗った後、沸騰したお湯で茹でて冷たいお湯で洗い流してきれいに洗い流した後、塩水に入れて漬けるとワラビを美味しくすぐに作ることができます。 漬物時間は個人の好みに合わせて調節すればいいです。 祭祀のナムルと一緒に切り取ったワラビは様々な料理に使用でき、ワラビを利用してワラビの和え物、ワラビチヂミ、ワラビ漬物など多くの料理を作ることができます。 秋にワラビをきちんと用意しておいた方がいいです。 わらびはそれ自体でもおいしい食べ物ですが、いろいろな料理に活用できるのでよく利用されます。 ワラビナムルには様々なナムルも一緒に活用して味と栄養を加えることができます。 ワラビは品質管理が難しい食材なので、新鮮なワラビを選んで取り扱いに注意する必要があります。 調理時間は15分以内で、具材にはふやかしたワラビ、ごま油、薄口醤油、米のとぎ汁、エゴマ粉、ゴマが必要です。 ふやかしたワラビを水できれいに洗い、沸騰したお湯で一度茹でてください。 茹でたワラビを冷水で洗い流して水気を絞った後、ワラビを食べやすい大きさに切ってください。 薄口しょうゆ2Tを入れて、ごま油を入れて、お悔やみつき無体の下味をつけた後、しばらく塩加減をしておきます。 フライパンにワラビを入れてよく炒め、米の浮いた水を入れてしばらく沸かして強火で水気が消えるように炒めます。 そしてエゴマ粉2Tを入れてゴマまでかければ完成です。 足りない味付けは薄口醤油で解決してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワラビの祭祀はいつ行われますか？",
            "answer": "祭祀は祝日に行われます。"
        },
        {
            "question": "ワラビをナムルにするための準備方法はありますか？",
            "answer": "ワラビをナムルにするためには、まずよく洗わなければなりません。そして、国内産かどうかを確認して、葉が咲いていて被弾細胞が多い方がいいです。市販のわらびよりは、直接畑から取り出して丁寧に作った方がいいです。"
        },
        {
            "question": "ワラビを塩漬けするとどのような味になりますか？",
            "answer": "塩漬けしたワラビは塩辛く香ばしい味がし、味がよく染み込んでおいしいです。"
        },
        {
            "question": "ワラビの茹で方について教えてください。",
            "answer": "ワラビを洗った後、沸騰したお湯で茹でて冷たいお湯で洗い流してきれいに洗い流した後、塩水に入れて漬けるとワラビを美味しくすぐに作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ワラビを使った料理は何がありますか？",
            "answer": "ワラビを利用してワラビの和え物、ワラビチヂミ、ワラビ漬物など多くの料理を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ワラビの新鮮さを保つためにはどうしたら良いですか？",
            "answer": "ワラビは品質管理が難しい食材なので、新鮮なワラビを選んで取り扱いに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ワラビナムルに加える他のナムルにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ワラビナムルには様々なナムルも一緒に活用して味と栄養を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "ワラビナムルの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "ワラビナムルの具材には何が必要ですか？",
            "answer": "具材にはふやかしたワラビ、ごま油、薄口醤油、米のとぎ汁、エゴマ粉、ゴマが必要です。"
        },
        {
            "question": "ワラビナムルの作り方を教えてください。",
            "answer": "ふやかしたワラビを水できれいに洗い、沸騰したお湯で一度茹でてください。茹でたワラビを冷水で洗い流して水気を絞った後、ワラビを食べやすい大きさに切ってください。薄口しょうゆ2Tを入れて、ごま油を入れて、お悔やみつき無体の下味をつけた後、しばらく塩加減をしておきます。フライパンにワラビを入れてよく炒め、米の浮いた水を入れてしばらく沸かして強火で水気が消えるように炒めます。そしてエゴマ粉2Tを入れてゴマまでかければ完成です。足りない味付けは薄口醤油で解決してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 624
    }
}